基沙文決心去巴塞！還願降薪加盟

巴塞與基沙文的肥皂劇竟然還沒結束！去年夏天，基沙文最終決定留在馬體會，但現在他又開始向巴塞靠攏。
上季期間，巴塞一直在為簽下基沙文而做著工作，馬體會則盡力將其留住。基沙文吊足了所有人的胃口，終於世界盃開始之前，他通過一段視頻宣佈了自己的決定。他選擇留在馬體會，並且簽了一份新的合同，年薪達到了2300萬歐元。
不過馬體會今季恐怕又要四大皆空了。聯賽上他們已經無力追趕巴塞，而在歐聯賽場上，他們更是被C.朗拿度領銜的祖記實現了大逆轉，遭淘汰出局無緣8強。
相關新聞：車路士求夏薩特別走！請學學基沙文吧...
巴塞方面則一直在尋找蘇亞雷斯的繼任者，烏拉圭神鋒隨著年齡的增大，狀態起伏越來越明顯，他自己都承認巴塞是時候要找到他的替代者了。
本月《隊報》曝出巴塞再次對基沙文燃起了興趣，他們願意為格子開出一份到2024年的合約，年薪為1600萬歐元。今夏他的違約金是1.2億歐元。

今日《世界體育報》封面透露了最新進展，基沙文願意降薪加盟巴塞。雖然去年夏天的肥皂劇巴塞被基沙文耍的不輕，但現在，巴塞依然有引進出色前鋒的需求，而基沙文也希望能夠在職業生涯的巔峰期拿到幾個冠軍。

頭香

不了

車路士求夏薩特別走！請學學基沙文吧...

可以搵丹比利幫基沙文穿上巴塞球衣

還願

真係係得疤狗買人係咁柒
法比 古天奴 so9 丹比利
咁撚大間球會咁多錢都咁多柒野

沙維：馬體會在禁錮基沙文

so9 ?

罷操？

The decision

真係走埋基士文嘅話馬體會要霉番幾多年

有Mola 達

抵啦

27歲 個時 得一個世界盃 一個歐霸 仲唔走

有迪亞高

28啦

減薪加盟 法比條舊路 咩位冇人叫佢去打 用幾年賣走

上季續約咪27
今年去巴拜攞番幾個盃走人啦
好似個時韋拿係華西都係得個西盃
加埋薩拉戈薩個個

自大